連蕭生都支持網上教學？？

10分 48秒

唔係個個好似蕭生咁叻講兩句就拎a既

今次唔認同佢

有d離地

網上教學真係慳好多時間
今年無住hall 每日返學來回計埋等車都曬左兩個鐘 返學要見人又要打扮下自己
依家就算上8半都可以準時上到 真係起唔到身又可以錄低再慢慢溫返
中學就更加唔需要返學校啦 中學自修完全冇難題

剩係講學術成績：係

但學生返學既價值唔係剩係書本上既知識，大家都明

咁多人話想返學，你估真係想剩係上堂聽書咩

係想同朋友一齊上堂吖！

對

中學都係得好少人拎5星星炸麻

蕭生佢半個世紀冇番過學 關佢撚事咩

番學只係家長想有人睇實小朋友，再學野。。。網上教學即係責任比番家長，實個個都吵。不過網上教學等於home office 一樣，大勢所趨

我係教書都係咁話
對於中級至上級既學生根本網上教又好、自學又好同面對面教分別根本不有小小分別既只會係有堆完全冇自律能力既學生，但如果你同佢面對面佢又會聽下個D，我細個都係呢類，呢類人少之又少
而中下級對落個D根本你教乜春點教都冇用咖啦
所以學校既存在價值根本唔係等你學野學好d
而係只係為左圈養住班青少年，解決左無業青年係制到搞事既問題，當初搞免費教育都係咁講
但教書既人當然就會講到面對面幾重要幾重要啦，唔係邊有得呃飯食